土方ching係外國睇波睇成點呀？

佢大陸仔來